[寬頻] 網上行pccw續約報價

仲有3個月完，續約幾錢？